{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 2월호텔 통영죽림점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後9時、チェックアウト時間は午前11時です。 それぞれの客室は基準人数によって価格が決定され、パーティールームのような特殊客室は入室する人数を直接確認してください。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益も当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後9時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "それぞれの客室は基準人数によって価格が決定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は入室する人数をどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室で宿泊予約した場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情による変更による不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の事情による変更によるいかなる不利益も当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 361
    }
}